［冇圖慎入］有冇人知呢條係咩蟲？

食左jj長3cm

上面個d喺唔喺栗米，好似幾好食

你個仆街，人地留返冬眠㗎

White-marked Tussock Moth 幼蟲.